黑豹個侍衛長同簡迪是咪同鄉

wa 第4張仲飛釘 除褲先

是 唔是

佢係walking dead 主角黎

walking dead 係長頭髮簡迪

嘩

kante今季跟sarri踢得好唔順

除左鼻大d同skin head之外, 其實唔錯

睇個時就同個fd講好似

有眼光

睇endgame醒起

Captain marvel 個fd 好撚似iwobi

入黎都係想睇佢

我又唔覺好似iwobi

Wankada Forever

希望快啲出第二集

同黑豹個妹似啲

反而覺得黑豹似Kyrie Irving